覺唔覺咁多新聞放風割席好鬼

目的只係想大家鬆懈
等軟弱嘅人以為件事終於解決

以為中共會出手推林鄭下台
問責官員會推俾一哥
一哥會推俾前線
前線會推俾輔警

發夢唔緊要，發夢中共會出手幫你地，會唔會太天真？

總之唔好鬆懈

幾傻先會信

當年23條都係田北俊成個黨轉軚先撤, 仲要2年後先腳痛換人, 依家中共仲惡過當年多多聲, 點會咁樣就撤